【帶頭減租】數碼港向租戶減一半租 為期半年 660企業受惠

數碼港帶頭減租

香港數碼港宣佈紓緩措施，以協助數碼港的商業租戶及初創應對經濟前景不明朗所帶來的挑戰。

數碼港將由今年10月份起，向所有商業租戶及初創公司（包括數碼港内及位於荃灣的 Smart-Space 共享工作間用戶，以及商場内的零售租戶）提供50%的租金寬減，為期6個月。

數碼港主席林家禮表示，預計約660家企業及初創將受惠於是次租金寬減，希望藉此紓緩他們的經營及財政壓力。

對於規模較大的企業，每份租約可享租金寬減的租用面積以1萬平方呎為上限。

915呀 又冇人講

呢個死場咁撚大但免費泊車得嗰2個鐘，想睇套長啲嘅戲都唔過啦

要食嘢無，要買嘢無

Rich7

開足咁耐死足咁耐既場又想賴？

唔再幫李日日賺

變相用公帑貼囉屌你老母

本身都唔多人行啦

多謝保皇狗啦